日本電視節目教學 1分鐘學識極速殺蚊方法

夏天正式來臨，除了天氣愈來愈熱外，最令人懊惱的問題離不開蚊患。每次有蚊出現時，相信大家也想極速消滅牠們，不過有否發現怎也拍不到牠們？日本電視節目《月曜から夜ふかし》，最近近便介紹了正確打蚊方法，而且更1分鐘學懂！

1分鐘學識極速殺蚊方法

一般人看見蚊子時，通常會嘗試徒手捉、雙手由左至右向內拍，有些人甚至先讓蚊吸自己的血，在牠停留的時候拍死牠。以上的方法，其實也是錯誤的。最近日本電視節目《月曜から夜ふかし》便介紹了正確打蚊方法，原來打蚊時，雙手要由上、下方拍。原因是蚊子上下移動的速度較快，而左右移動的速度相對較慢，所以若雙手從上、下而來，大大提高擊中率。方法原來這麼簡單，大家要記得了！

雙手由左至右向內拍屬錯誤方法

先讓蚊吸自己的血，在牠停留的時候拍死牠當然是錯誤方法

上下好難就喎

加上要先郁其中一隻手向上過隻蚊先

隻蚊隨時飛走左

我單手都得啦

單手捉

蚊子上下移動的速度較快

蚊子左右移動的速度相對較慢

正確打蚊方法是雙手要由上、下方拍

寧願學防蚊

一拳超人唯一殺唔死嘅對手